揭開自稱泛民支持者會員未來撚阿廢誣蔑其他人恐嚇佢及admin唔理佢之真相

會員未來撚阿廢同關愛座hunter有私怨就好多人都知，前幾日佢哋兩個一如往常又喺度鬧交
，突然有個好生面口嘅會員貼咗廁所出嚟，廁所入面仲有屎，我就唔知佢係回錯定係邊個嘅分身戶口，anyway個回應好快被admin delete 咗，估計亦無人cap圖。

但會員未來撚阿廢堅稱受到恐嚇，可能搏無人cap圖，呢幾日瘋狂loop自己係受害者，admin坐視不理云云。又話「自己受到恐嚇，五毛關班打手（按：係佢眼中你唔認同佢佢就會屈你係打手）仲話唔係恐嚇」

我頭先翻查資料，發現會員未來撚阿廢曾自稱
「個post屌緊五毛關，條打手就好似你呢位五毛關首度打手衝入黎護主，重唔係五毛關你地自己人。
新面口？係人都知你班五毛關打手多分身acc啦，貼得屎以屎相博就知會被ban啦，呢d野係你主人五毛關先諗得出，」

但據我記得該搞事會員並無評論誰對誰錯（即所謂護主）及用上「以屎相搏」口號，一切都係會員未來撚阿廢在admin delete 回應後生安白造。

希望在此還admin一個清白

利申：本人非學獨聯成員亦唔算係港獨派

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

一句都駁唔到
只好亂貼link 亂貼圖

五毛關頭號打手自認五毛，無花無假，有圖有真相

你主人五毛關貼圖屈毛，你班打手咪又打哂飛機，有口話人無口話你主人

睇你唔似文盲
唔通真係中大政政系畢業？

呢個問題，我已經回應過好多次，你去爬文啦
唔會再回應你